黨旗唔一定要燒，可以踩、可以放係隻維尼公仔上面打

大把玩法
表達到個意思就得

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

[size=4]緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

地點:荃灣，沙田 及港島區 新增:東涌
請自行FC 不要問

推

萬人齊心洗國旗，世界紀錄預埋你